留咗喺機場，你問我答

自己一個人，好悶
請出招

點解唔番歸 聽朝先再出

拎住把黃色長遮
勿相認

小心啦，保護自己
大家呢排疲勞感同無力感都好重
又無奈又悲憤
但點都好，stay strong 啦

無車返屋企

同埋我下晝出咗個post問人做乜走

自己唔留咪好柒

長期坑戰
好好休息

我一個人，佢可以點charge我

非法集結?

未眼訓

現場有冇人見到防暴狗？

機場夠唔夠物資?有沒野缺

有冇旅客？

1點15分
我未見到

有冇地方俾你瞓？記住一定要好好休息

現場環境點？多唔多留守？

巴打瞓陣休息吓先
下午再努力

夠，物資多到要搵人拎走

有個美國人坐咗喺接機大堂中間同First Aid傾計
長椅區有旅客滯留，離境應該都有一啲
現場記者同手足數量大約係1:5

唔計旅客同記者我諗唔超過200個

係

唔同時間有唔同判斷
唔需要框死自己嘅

夜啲我電話無電就會自動收皮

以身作則

物資夠頂幾多日？

唉辛苦大家

欣賞你
自己小心

萬事小心

喺fb見過有pizza
睇到我肚餓

你係咪很住我

今晚就一定夠嘅，聽日會有新物資啦

不了

屌你正呀喂

邊度呀！

係，好多嘢食
有麥記，燒味飯，Pizza都有
野飲無限供應，歡迎大家聽日一齊黎機場開大食會

見到了，但係我無Cable

無，大家都係訓地下
或者坐長椅休息

iPhone

樓主靚仔？

機場唔係有得沖涼？

中上樣

errrr…貴賓室可能有?

夠唔夠野食？眼唔眼訓？要唔要睇下點比錢你搭車

聽住收音機訓，當去camp！加油！

btw，唔洗因為呢個原因留低，好可愛

巴打住邊？N車都冇？

夠，今日食咗好多野
唔眼訓，因為食咗好多野
唔使錢，不過就算要依家都無車

我驚聽聽下無電，東涌有個fd聽朝會帶尿袋俾我

我一早就諗住留所以先問啲人做乜走

加油,唔好冷親,我哋聽日番黎

有嘅，但係聽日又要出過黎好麻煩所以唔想走

現場個氣氛幾好，唔使擔心

呃人嘅

未，其實都有50%
我20%果陣會厚住面皮搵人借㗎啦

其實我覺得好熱

除咗口罩你就知

sorry小妹借位跪求推
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

到聽朝我地會接力

有d連接離境層同落巴士嘅橋會有一棟棟深藍色物體出冷氣吹住

雖然我銀行一毫子都無，不過都幫你推

樓主靚仔嗎？

佩服
我啱先因爲自己一個係機場過夜怕悶，所以走咗

G-shock

我夜啲會訓，聽日我都會喺度

THX 巴打

要做社畜

其實想R下人吹水，但係我見大家都好似有自己圈子

我得呢隻錶

你咪喺機場做囉

cargo咕哩

巴打陪我去廁所好冇

民航處打雜

小妹唔會亂咁除人個罩！

好呀，喺邊度我即刻狗衝

如果搞貨運區我會拍爛手掌，因為冇野做，聽同事講今日已經少左貨做

貨運區喺邊度

注意安全

要搞搞HACTL，全港冇大部分外國進口野，雖然做緊隔離再隔離倉

對唔住呀，我病左無入黎

打算留機場幾耐？ 有冇索空姐搵你傾計叫你加油？

有心

病咗就喺屋企休息啦

巴打幾歲

其實我諗住日日訓機場日日留

冇空姐

我聽晚去
唔知有幾多人呢

20

原來自己係老鬼

7點果陣其實都仲有幾千人

殘廁gathering

去女厠門口影相

我自己一個好驚

Deedee

其實我諗好多人都係自己一個人

冇收入？

有無人有‘’琴日畀人拉咗嘅人‘’嘅消息啊？
24個鐘啦，見到律師未？佢地會唔會48個鐘之後都唔放人？

你地可唔可以唔好叫唆我去做啲犯法嘢

讀緊U

我都想留，又唔想屋企人擔心
最重要係可以慳返程來回巴士返工

啲野食哂未

未，今日全部都係機場嘅消息

啱啱先黎，叉緊

聽日再拉大隊入嚟陪你
今晚靠你留守了！
辛苦曬

訓覺小心比人偷影

屋企人到依家都未打電話俾我

唉我highdip仔

仲有好多，薯條你要唔要

所以我好大機率唔會訓

你係咪喺我隔離

哥哥

啱啱HD畢業入咗U

怕怕

可唔可以一齊
至少瞓著左有事有人叫醒我

食左2個m記飽 不過提防下啲人亂拎嘢

99？

現場多唔多人

平時自己一個人住，可能習慣咗自己一個人

去影飛機

定同我一樣98廢青

唔係講笑 饅頭雄中過

98

巴打去相認啦

攰

我月中

我聽晚黎過夜

你呢個要求我要叉完電先可以滿足到你

我知

留咗成日?

我3點先入去

巴打隻手

老目同意

唔多

使唔使返去抖吓先 留咗成日都攰

多唔多滯留旅客？如果太多物資可以分比佢地 順路解釋比佢地聽發生咩事 但唔好阻人休息

推

簡單同大家分析吓點分fake news

唔係GAY

注意安全就好
無7定唔7
分唔到對錯
唔好好似林鄭咁害人就得

兄弟，辛苦晒
有時間休息多d
長期作戰
加油

11點半走個陣見到機鐵月台都好似有d旅客坐得幾隱蔽，有時間可以問下佢地需唔需要水同食物

我係好人

條線咁短點坐喺度叉呀

唔理me

去埋下堆啦 一齊傾下計

小心安全

其實我係言出必行果啲

唔想因為啲咁嘅嘢畀人拉

T2地下嘅凳應該訓到？

加油 手足

其實我仲OK

走過去啦

無所謂啦
香港同心就好
E+四面楚歌
唔容易
我哋無外援
中美法加新
全部都唔會理我哋
今次運動完畢
我哋要召喚精英回港😭

夜啲先

需唔需要細佬我 提供性服務？大哥哥

男人不了

係果D灰色及櫃 近藍色坐椅付近態部好多插蘇可用

同我掙？

你行開 大哥哥係我ga

我要搵搵，但係就咁拎走人地條線好似唔係咁好

巴打唔攰咩

陪多陣巴打吹水，就頂唔住

你地唔好咁痴線啦

傻豬巴打，萬事小心，聽日攰就返去抖下，等我地接力

年輕力壯

一個出係勁既
試過一次係自己出 好lonely

你聽日要返工就早啲訓啦

大哥哥 我手勢好好 要試？

做咕哩做到又老又殘

我預咗長期留守

翻去攞野陪我 推

屌你老母搞到我攞撚住部gip坐左成日機場！！！

每次發夢到最後都係自己一個人

早響

唔使了，有鍾意嘅人了

「對準目標」離境大堂先係春袋中既春袋

我？

我地IT狗喺呢個時間活動先正常

連登好多都話自己一個
但我見親都有fd既

你又讀IT

負心漢 bye9

咁我應該知你係邊個

不過用你個拖板又唔同你吹水我會唔好意思(因為要覆呢個Post)所以不了

巴打加油
今日帶住兩老散左水無留到

你喺邊度

休息下啦
聽日我會入機場接你捧

我個fd話我讀IT可以技術移民，我屌咩周街都IT狗

唔好信指示板
有啲機係假 cancel

利申頭先聽緊控制塔同 flightradar, 飛咗三班 "cancelled" 去 London LHR.

咁我係真係無fd果啲了

翻去攞野先喇屌你 又唔㩒入個po到睇

睇黎下次我出集會要帶定幾個尿袋，可以識同道巴絲

其實癱瘓到機場就已經得

我寫得唔好 係果D電動梯執邊果個花草同埋有流水設施果度...你搵下 底部有插蘇

識玩嘅玩啲陪我玩！

歡迎你呀

*快啲

HK NO IT是常識吧

我頂唔順就會過黎

IT狗冇野多，USB線最多，更何況我寫apps

認真？

好想識人呀

flightradar唔會呃人

其實我睇咗，get唔到

邊度要人可唔可以直接同我講，我會即刻過去

迷人pink lady？

其實今日有人借咗個尿袋俾我㗎，走果陣問使唔使留俾我

不過我唔想麻煩到佢所以拒絕咗

尿袋大戶

做咩要咁捆綁自己
btw 唔好冷親

喺邊度

起飛步驟: Clearance -> Ground -> Tower -> Departure (好似係)
降落步驟: Approach -> Tower -> Ground (好似係)

Ground channel 好清

屌呀，估錯添

去廁所打個j 先

政府部門冇個信得過

留喺度一晚，分分鐘識到成堆friend

我諗我無了，可以問下其他人有無需要

我出門口果陣以為夜晚會走所以無帶

機場好熱

我想識fd呀，而家果d晏就比人吹晒走

上次就係見個個都話一個出
我就唔搵fd啦 想講下野都無人同我講

好

其實我7點幾走左，係咪衰仔

巴打搵到地方叉電未

呢個真

上連登都識到人架，但不如面基

一直都叉緊

巴打可唔可以同我做愛

利申 紅巴

不要

係咪軍裝攞美國旗嗰個？之前揸旗係灣仔法院撚狗嗰個牧師

機場好似有免費浴室

斷水斷糧 點生活？

十卜

小弟不才投降先，去搵周公

搵gip

怕咗你

巴打 我一個鐘前走左
有冇狗出現

高級IT撚出JOB唔洗帶野既，公司安排好架嘛。帶個人就得

一言難盡

求pizza舖頭名 好好食

樓豬我愛你

有無巴打可以幫忙睇睇聽朝7點uo850係咪已經取消左？

點睇有條撚樣周圍講有速龍

佢搵完陪我

屌你老母搞到我攞撚住部gip坐左成日機場！！！

樓主依家機場有幾多人？可否影張相？

和你飛】我宣佈，所有口號都要有英文版！

阻你少少位
機場係條好重要嘅戰線，比旅客嘅第一印象好重要。而家我哋太多廣東話口號，難以傳遞訊息畀啲旅客。所以無論各位巴絲英文好唔好，都入嚟獻下計幫下手!!!

Respect

講真上次元朗西邊圍前線7點半走果次我都係散水撚，但係咁搞到前線班勇武殿後，當正佢地condom，明明人多班狗就難清場。所以今次6點散水風我理都冇理，轉個頭識果班fd走撚晒

要貴賓室先有

好想大大力錫樓豬春袋

跟住7點比屋企人奪命追魂call我

搵唔到，我做背包客算了

巴打真係好感激你晏晝出嗰篇post擊潰冷氣解散軍，
你除咗身體力行去佔機場，仲係一等一嘅鍵盤戰士你知唔知道？
若果我係你，日日對住塊鏡打J都可以射，
巴打你真係好抵讚呀！！！
可能一世都唔會同你相識，
但真係好多謝你…

我見唔到呢班機，不如你上網check下?

我次次發夢都係一個人
今日都唔例外

唔知，FC唔到

入翻個po睇清楚我講咩先好出翻黎呀

唔多，唔影相

你見唔到？拎住張紙

痴線

不過多謝你

機管局話取消，上面巴打話有機cancelled係呃尻人，所以問問，btw唔該晒巴打，萬事小心

陣間入黎接你更

應承我 好好休息

加油
我應該聽日返黎坐過
不過要睇醫生射波先

班散水撚真係唔識講

依家唔係柒唔柒嘅時候呀
萬事小心

機場一日遊？

愈諗愈嬲

嬲嘅就聽日再入機場 依家早啲休息

ALL THE BEST
有咩事就去T2避避

我寧願你踢我春袋

一定

做社畜

藍頭盔巴打？

唔緊要 返完工再去囉 幾夜都一定有手足喺到

errr…下晝我係嘅

1200 2400

後日繼續

+1

試解釋以下3種畜生既相同之處
機場特警
流浮山200刀手
駐港解放軍

唔緊要 星期六日再嚟囉 你有心支持嘅 就算嚟唔到都好多謝你

無野想問
但想同你講 好好休息呀
聽日見

非人類生物

[緊急分析]法！不！責！眾！

互錫ok?

聽日見

星期四睇下點，有機會要留在家中收件

咕哩巴做乜仲唔訓

三個一齊

周公未搵到我住，眼光光

唔係警嫂 唔洗3P

買咗塊板想做英文文宣 寫咩好

多人?

Fight for freedom
Stand with Hong Kong?

認得你隻錶
快D搵叉電位

聽日就會好多

落單真係提心吊膽

俾人叫咗出黎傾計

正常

係咪好多人用電制位 咁你點沖涼

係

唔沖

巴打加油，truly respect
下次唔使怕柒，絕對唔笑自己人

要唔要一開N USB拖把?

巴打同你差唔多大今晚要小心 悶就上黎看地陪你傾計！！

巴打 悶唔悶？

八國聯軍

Respect

今日好擔心無入聽日入黎！

周公就搵我，手足們星期四見

唔好on9, 成日為呢d虛無感玩L死自己，下次有機會返屋企休息吓好過啦

讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
推到唔俾佢哋讀到稿！

一定要咁 KEEP住要咁！

萬人一推所有記者瘋狂插問追問721 811 唔俾仆街政府讀稿政治宣傳！

唔該幫手推個POST

多謝巴打
之後見！

巴打加油
有時間休息下

早晨 利申 早年訓過香港機場 因為不想搭最早巴士

5點個陣都係咁同班frd講 個frd又係咁我講 走黎做咩
同個frd喺度估 6點有冇清場 我地估冇 結果 冇
之後有人話 6點3最後一班機降落 話七點清場 我哋都係估7點唔會有清場 繼續留低
最後等等下9點 Keep住有遊客落機
最後咩事都冇發生過 最後9:30走咗
好好休息 聽日我哋返嚟再接你力

可以撩下啲旅客傾計 或者問下佢地有無野需要幫手

樓主借位一用

(請幫忙置頂）必須適應沒有網絡的抗爭

gdnite! see u tmr bro!!!

建議即刻

想問現場多唔多電制位？
我岩岩quit hall
有兩三個拖板
有無需要聽日拎過黎

點睇

我覺得就黑衫口罩行動
便服hea完全唔做嘢

長期塞機場策略 唔著黑衫

樓主加油

愛

我地之後入機場既首要目的就係防止有鬼衝擊機場 只要唔衝擊 警察就無理由去清場

可能係運cargo
因為班機唔載客都要飛的
如果唔係下一條線冇機用

聽日有堆機cancel

借位推文，非本人

各位巴打
我想幫幫手宣傳下 國際文宣組

咁我係有份幫手admin個英文翻譯group,

翻譯方面我地人手暫時係足夠嘅，反而係organization方面有d亂，未能夠好有系統咁處理I/O

麻煩大家可以幫我地手收集需要翻譯嘅文宣，可以直接掉上上面個公海group
或可以直接tg畀我

我會盡快處理，

唔該各位

樓豬瞓未

想揾樓主出黎了

小心

【反送中 原創】《覺醒》 香港人 加油

唔好意思，阻你小小位，希望靠呢隻歌可以凝聚到更多人。

機場無得休息？
唔可以訓長櫈架？

英雄!

機場邊個位最好訓？

我聽日又要訓機場 陪我訓

我垃圾 12點走咗

集思廣益緊

嚇死 以為巴打失聯

點解唔返屋企瞓？

加油

我呢兩日咳得好厲害，又掛住上連登，都係廳留守。不過，廳冷氣冧咗，sauna 浴緊！

I know that feel bro，今日都係咁坐到九點頂唔順走咗

有冇空姐溝你？

巴定絲？

聽日接你班

推

隻手

吸煙室有冇開

落巴左果層封左？

落巴士果層封左？

仲留係機埸既巴打如果餓的話可以去t2食嘢，我見啲舖開始開返

仲安全??見消息話有狗 聽日(幾個鐘之後)我地黎接班

我又係機場wor

保護自己

兄弟爬山 努力同路人

有咩狗啊
柴犬定芝娃娃？
訓得好舒服bo

接唔接我機 過兩日返香港

接呀 接機大堂見

可能收風係玩具狗

多謝你啊巴打
記得抖下

有冇帶拖板？

如果停電室內吸煙間唔得 靠室外

自膠先
記錯
室內吸煙間在禁區內

溝下女............

呢個係我地現場一眾巴絲一齊起出黎
全部人入去呀

我係機場留守巴打 我哋會贏！機場係無敵嘅一張牌！

帶左一定有用

巴打無訓到

精神